［發夢中］暑假學習教材

暑期就快完，各位小朋友都要溫書，預備開學！

以下教材只適合發夢初期使用，例如毅進同學排隊，但未有進一步行動時，可以拎出黎一齊溫習

如有朋友仔有興趣讀生物，可以研究下食物腐爛過程，親身經驗，熟到爛熟到出水既青紅椒系極臭，我可以講臭過屎！ 記得拎前比各位毅進同學一齊學習。學完就唔好亂掉，因為堅臭，如果唔小心整到自己，真係要沖5-6次涼先沖得走陣味

如果有志讀醫既朋友，可以帶D
-解剖學相片
-醫學相片
-消化系統相片
-交通意外相片

再配合刺激聽覺，播放嘔吐聲，痌屎聲。以鍛練將來做醫生可能經常接觸到呢D野，意志較低既可能會睇到嘔聽到嘔聞到嘔，試想像如果嘔左落口罩面罩，好L核突！幻想完都想嘔。🤢🤢🤮
最擔心會有連鎖反應，一個嘔完，隔離果D又嘔，咁就大檸獲！🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮

各位同學仔！加油！